點解公屋可以賣？

用納稅人錢起樓，比佢地住都算，仲要比佢地賣黎賺錢？on9？

比機會窮人向上流
窮人無機會 社會會亂

公屋本身個收入上限已經好高，單人五倍入息講緊超過五萬蚊一個月，屌，搵2萬至4萬果d 點撚算？

唔夠窮享受唔到窮人福利但係又唔係有錢果班人
其實真係最慘 無計 社會就係咁 每個階級都要有動力令人向上流

上限應該再降低
講真，三倍就差唔多
同埋禁止公屋買賣
成件事好on9，
我可唔可以去公共圖書館借本書然後賣左佢呀？